連登第一個圍棋tg group

大家對圍棋有興趣就入嚟啦，
大量低手高手陪你玩